其實切尔西都幾好波，點解淪落到踢英超

轉去意甲啦，踢得好我地西甲再考慮收你

相反獌鏝熱㢌猁可以留番喺垃圾聯賽，我地唔收

熱狗偷偷留下負評

4隻熱狗

傻仔冇人理

笑4 無人理